+++
judul = "Mencoba Instagram"
penulis = ["Penulis 1","Penulis 2","Penulis 3","Penulis 4"]
tanggal = "2019-12-30T14:45:59Z"
tal = [
    "audio",
    "podcast",
]
dan = [
    "coba",
]
dokumen = [
    "audio",
    "podcast",
]
draft = true
+++

blog tiga
## Instagram Simple Shortcode

{{< instagram_simple BGvuInzyFAe hidecaption >}}

### Instagram Simple
{{< instagram_simple B-H13uwgNRK >}}

Membandingkan ukuran teks pada sematan Instagram, dengan paragraf biasa.

### Instagram
{{< instagram B8HQ7b-Ak1q >}}

### Instagram tanpa Caption
{{< instagram B8HQ7b-Ak1q hidecaption >}}